有人成功舉報林鄭月娥官方facebook page發布hate speech

唔知佢fb少咗邊個post，藍剔呀勒，照report

remove埋佢成個人啦唔該

可唔可以瘋狂report香港黑狗個fb發佈假消息

推
鍵戰加油

邊個post